牙朗會唔會係全球中武肺最快復原既人類？

啲病毒係牙朗體內 應該活唔夠6個鐘